ching又唔比叫，叫巴絲打又柒

不如叫弟兄姐妹算la

Ching ho ball

好呀 弟兄